茶餐廳點解熱野隻杯一定細過冷飲？

點解唔可以同凍飲一樣用大杯？
熱飲個份量唔多夠

有冰囉 真定假膠

凍飲有埋冰，所以杯大隻d

因為凍飲要加錢

其實係一樣咁多
除非你習慣啲冰溶晒先飲

計漏左熱飲蒸發嘅水氣
如果condense左其實一樣咁多

上連登問野唔駛帶腦

成個po都冇香港人

凍飲隻杯要同熱飲一樣咁細先啱